【1.19 天下制裁大遊行】阿仙奴19-20球迷吹水區MMCXXVI

#StandWithOzil

1左-3-

Pish

屌今場我買和燈爆阿狗

-.-買左好多場牙狗反底輸到舉白旗

6

手機響鈴來留名

堆波衫圖呢

柒左唔好推

你真係弱智

見到巴師兄精彩留言手快碌過左姐

希望大家團結一致，屌鳩樓主表情撚。

達蛇

雲加

好波

聽講話簽古沙華 有無醬油

原來高登蛋哥食中女
幽默就好多囡

買左1m阿仙奴主勝當收息 打升班垃圾想輸都難

識買一定買對家 輸波贏錢 贏波輸錢 點都開心

一百萬

1m 當係碎銀咁賭

痴撚線rich到

輕輕一推

U rich

番號呢

1M 越南盾就有

熱狗玩抖音

得我地阿係反共

倫敦清泉

仲有3個半鐘先收工想4

4點半走人算

既然都係早走咁點解唔依家走

太早走要係街hea

lm

無拍av 的

pewdiepie要放假,唔想做人了

Arsenal in advanced talks to sign PSG left-back Layvin Kurzawa. Negotiating today over deal for this window. Free agent in summer so trying to do it now without fee. #AFC working on 3-4 loan / free / low fee deals (doesn’t mean will do all)

@David_Ornstein

不嬲都唔想做人 針了

你快d針

挽留

pro club無左佢無得笑牙包皮

冇咗toda就冇人貼健康j圖
唔通你想睇迷基放雷咩

邊到健康 教壞哂呢到d 00後

係

我
尋日做功課偷上狗竇睇j圖比媽咪見到

躝啦

機會嚟了，日日入嚟阿狗po就係為咗學溝女

拍過四五次仲要人地教

羅演9成射唔入 12碼 同罰球比自己友頂走 好笑啲

等佢溝你囉

聽佢個case，似係米八五daniel樣想問人

痴孖筋 呢到個個都cow 女王

似曬命

羅實最近唔知做乜,d 12碼柒左好多
以前最多係攞太盡中楣角,而家會飛機

會唔會下場直接正選代替羊

比多d暗示等佢主動囉

點解
ig都可以dm

Kurzawa is currently on a weekly wage of €115k [@SillySeason]

去岩地方喇
呢度啲手足食好多
吸哂阿仙奴啲運

好多人以為自己係明星
public x1, private x1
或者一個拎黎交配用

拎完ig睇下佢咩人 再dm一排話不如wtsap傾
呢招有用啊 信我

包皮熟到 睇黎平時有一個dm ptgf

都好多人整多個for close fd

去dm啲唉豬明星問價 一定有個中

唔怪得成日唔得閒

冇錢點交配

搭唔到嗲

可能我冇fd,所以冇需要

問價姐，鐘仔咪又係咁禁

22歲仔仲係青頭

Cls 撘唔到嗲

大過你都係a0

推足幾頁都搭唔到嗲

擺明手足想撚人

阿仙奴 19-20 MK 交友囇命討論區

arpo癲到

傾波傾得最少嘅球迷吹水區
交友 J圖 樓市 旅行 叫春 應有盡有

真 個話題本身係想晒命

真阿溝女邊洗人教
不如討論下點拒絕啲gay佬仲好
成日比gay佬抄牌
早幾日食個譚都比啲做完gym嘅大隻仔騷擾

食得多最多女果個 mk 都未上水
仲有巴大師都未出黎教路...

arpo mk雲集

笑左
叫人示範下女仔會點拒絕人
因為自己未試過比人拒絕
叫人教溝女
因為之前都係比女溝 or 不費吹灰之力

大師 原來男女通吃 全能到仆街

大師肯定好靚仔

認真 之前去公廁痾尿
比條gay佬伸個頭過來j
嚇到尿都未痾哂就走
有冇巴打有咁嘅經驗

巧多 mk , 潛了

認真 之前去公廁痾尿
比條gay佬伸個頭過來望j
嚇到尿都未痾哂就走
有冇巴打有咁嘅經驗

你快手po兩張j圖出嚟比真毒手足討論下啦

掉返轉諗 佢拒絕你係唔想你SIDE時間 咁好來好去咪幾好

怕瘀就唔好搭訕啦
用dating app 算

益下人地囉 咁小氣既

問題係佢偷望咪算
但佢連頭都伸埋過來點痾落去
我有諗過出唔出聲
但諗兩諗佢咁癲都係唔好同佢癲好

拎條野擺落佢個口度問下佢係咪想含囉

你唔走 佢等你痾完就會跪低幫你

直接屙落佢塊面度

比爾沙：阿仙奴召回尼基迪亞唔公平

列斯聯主帥比爾沙炮轟，阿仙奴召回借將尼基迪亞，對該英冠球會來說並不公平。

20歲的尼基迪亞在去季夏天被借走，加盟列斯聯一年，不過在上半球季出場機會有限，在17次上陣之中只有2次是正選。

阿仙奴今個月較早前在足總盃第3圈擊敗列斯聯，新帥阿迪達被尼基迪亞的表現打動，在有其他英冠球會有意借用之際，他決定在下半季收回己用。

這個決定令比爾沙感到不快，他在接受訪問時回應會否增兵以彌補尼基迪亞的位置：「當然我們接受球迷的質疑，我們嘗試分析收到的訊息是否正確，努力去追求進步。我已解釋過所有事情，有關阿仙奴及尼基迪亞對於列斯聯的不公道，他們沒有選擇其他可行的方案。我們已做了可以做的事，所以沒有任何事要澄清。」

除了尼基迪亞外，列斯聯陣中的另一借將、由熱刺借來的前鋒積克奇勒同樣被回收，並隨即再外借至昆士柏流浪至賽季完結。

列斯聯在進行27輪英冠賽事後名列第2，以1分落後榜首西布朗。（）

英冠霸權 借完唔用

個po 推得咁快都叫我貼j圖

講起列斯聯 又到下半季瘋狂輸波嘅時間

貼圖就比埋名啦 識唔識規矩

你地真係冇試過比人偷望或者伸過頭望?

點解番工時間過得咁慢

唔敢望，驚扯旗

嗰啲topic比班mk傾的
禾地真毒手足搭唔到嗲

開班教cow女

我都搭單問 條女最近嫌我頭髮太濃密 應該點樣氹番佢

你地現場有無乜好位置推？east stand 定 west stand?
睇過兩次都山頂位

上水了

山頂位先貴
睇得清楚啲

牙普一招都唔教手畜

留明學野先

佢拎一疊樓契出黎cow女 我地學唔黎的了

你地King女ME 做左cd rom好耐先敢上水

你條女鳩毛當頭髮?

貼 J 圖先

米四肥毒窮爛面自閉，想問大家有咩計幫禾識囡仔

爺爺take my money.gif

fing頭個個我黎，上面係牙普

認真post

係時候更新下阿po名人榜

牙普 - 傾女傾樓
今晚清 - 高大靚仔
山陽拖打 - 乃團打手

開放補充

明明佢自己借完啦用,好意思話人唔公平

你=傻鳩弱智

牙鏟 -Arpo 戰神

咁搶口

未4？

你死我都未死

傾撚完女未

試個比條阿叔望
我直接屌柒佢
望乜撚嘢 你自己冇咩？

手足勇武

Kai Havertz: “Özil has been a role model for me.”

伸埋個頭過來望?

禾b

最多比個位你同牙燒練波

miss u

失去才懂得珍惜

玩fm都見到佢偶像係燒

Me 2

係 仲記得係喺太古城睇戲

好能好波

巴打好勇

佢好撚過分
搞到我以後有陰影點算

我果件都好過份
但我果度濕鳩殘廁來
怕佢用啲針筒拮鳩我

上次喺維園踢完波柯尿
隔離個牙叔一望過嚟自卑到dup低頭走左

幾時一齊踢？

可摸耳約埋我 教我踢波

嚟我屋企踢？

你食咁多女 一定好唔得閒

屋企有球場

好

牙簽仔

想睇巴打有幾高汁

冇話過高汁
係得個高字 樣算正常

網上約踢波應該港甲level

試過香討有人招隊員 去試腳 全部都好勁

高已經吊打左好多男仔

係得屎眼有啲用

好尾

諗住閹咗佢算

乖 聽日帶你去spca閹

我矮過卡蘇

現實有得食就現實啦
有啲女仔會幾介意男朋友以前約過

me2

三毛大蕃薯

佢咩反應

有女仲溝第二個

成班mk仔呃閪屌

ci9

不要再說了

好可愛

ci路狗一講女就上水

個個都食女無數 請問有冇阿po真毒

真

小妹

你？

抵牙剷成日jer 佢

尋日又借啲意9c

你咩2c

講講下女扯能咗
打個j先

你大把

條life champion 唔jer 唔得

打完j啦？

係
5秒射咗

勁射

十年前試過去高登約踢波
十個有七個好明顯連運動都冇做開

算耐啦下話

踢養生波

好持久好想要

就係你條撚樣踢到美欺咁。搞到以後都驚左唔敢再出黎

-.-美c踢法似我

我都冇再出過去

早兩年隻腳痛，之後就冇踢過波
如果而家踢返我驚會猝死

有冇咁柒

去禾會所碌齡啦

又曬

以前會踢波個堆都冇上lu
個時有個fd到一齊去澳門開户口拎錢

事實

禽獸不如

你=臭閪港女

？

咪侮辱

我正義既

我撐你嘅

老人院package

明智之舉

最驚要埋單。。。

we7

又要搵返你句金句 咩啲朋友最後變左溝我

米jer
唔想與你為敵

我好支持老婆狗同達蛇
點解要jer禾

成班女都幾高質
反而啲仔我覺得好柒
係撚姿整但五官麻麻

你諗下中學阿蛇定miss多

巧，碌過幾次幾鍾意

Btw有冇牌打？

交友po定阿po講屌女多🤔

科大先正

之前又話買個巴西神童閘 好撚好丁
依家走去追古沙華屌

講女喇
轉會窗唔關我地事

你cow 哂果38%

梗係會，成日整比條女食

仲諗緊點解對錫菲聯都傾到咁興起
原來傾溝女傾咗廿幾頁

邊有人入黎傾波架 呢到得內戰 女 同 樓

其實基本野都得，佢一定唔會expect你係大廚會識整咁多野/整得好好味，最緊要係比佢知道你會為佢花時間學同埋去整，好唔好食都係其次

年輕人血氣方剛

【多圖】 五大人氣av女優強勢排名出爐

高質po

咁冇問題啦，同埋自己又可以學整新野

點解你以為會傾波

得個傾字有閪用咩

都冇囡囡

ching撩完人 話番人地轉頭=_=

教大啲女好柒

女就關我地事？

建議行入其他大學走返轉

食色性也

幼教嗰啲幾正

整多d新野surprise 佢

禾果到有油頭周庭

仲有叫春

Ching 完來兩年前仲揾緊人補bio

幫細佬開
我grade能咗了

生炒骨

細佬入咗u？

入唔到
本來借佢過q搵個c打黎補
之後冇咗件事

Image: Alexandre Lacazette liking a post on Instagram linking PSG left-back Layvin Kurzawa to Arsenal. #afc

官方：哈利馬古尼成曼聯新任隊長

一加盟就做隊長，等睇普巴反枱

On this day in 2010: Cesc Fabregas' 13th goal of the season & Fran Merida's first ever PL goal helped Arsenal to a 2-0 win at Bolton. #afc

好懷念幫學生妹私補

你哋咁有心機煮 我通常都係敷衍一下

我補襯都仔

唔知原來新法比英超入過波

法比入咁多波。。

咩係新法比 舊法比

我都想知邊個係新法比

細爆？

Merida

澤拉朗

講起
原來 mannone 做咗 mls 2019 最佳十一人個龍

唔好幻想入教大 毒撚就溝到女
我就係人版(同埋平均質素好低 雖然唔到毒撚嫌人)

老師好多都豬西個閪一定好臭

中大其實都普遍低汁

不過教大D女女好多都幾純情專一
識好多個 同中學識既男朋友拍到結婚

咁實有 以前我讀果陣冇咁多非教職MAJOR唔知
我讀果陣靚女集中係中文,英文教育major度
ece(幼兒教育)比例係99%女 但平均質素

睇咩prog
好多mature student 出面撈唔掂諗住讀返個sw 牌
所以要捉住機會搵同年 當多mature student 果陣，會 易搭嗲好多

臭男人就多 介紹比你地識
以前同班臭男人同hall一層 嘻嘻...

This

不過講起pe
我中學母校有個有錢女教 中上樣 不過pe堂多數都係sir教返男 miss教返女
至於教大 都有d中上樣會選pe做minor 但好少數 你諗下香港有幾多靚女擅長體育架

你大把女

下...讀pe最易搵工

中學Pe 老師 唔係一定最少一男一女架咩？

No la..

I had a hard time, especially with the previous coach Unai Emery, but now everything has changed, and I am very happy with everything. I play regularly and everything goes well.

- Mesut Ozil on how things changed

愛狗浪費左奧燒29,30呢d 最後當打既年紀

仲要搞到阿狗變護級隊

上位之路黎 訓導主任》 副校 〉 校長

認真

master

He讀書屌社工西屌到腳軟

呢個po 好屈 加埋唔知有冇3頁係講我廠

冇人回傾波嗰啲reply

手畜咁型 直接搵女咀啦

其實呢套卡通片咩黎
條友好頂癮

系... 禾文盲 都想針了

我都唔知 幅圖公海cap返黎

McGuire究竟叫麥佳亞定馬古尼

咪扮熟啦 我無d 貼下j圖都反既朋友

想食壽司 點解香港啲壽司咁劣

咪咁小器啦

唔同台譯法唔同

Now啲名好撚on9

高拿舒亞

馬特蘭尼斯 vs 美倫賴奧斯

拉卡錫迪

杜利拉

最撚柒係 大衛路爾斯

有hall住咪好 仲嫌三嫌四

大衛雷斯空難斷腳死全家幾順口
屌你乜撚野露耳屎

我朋友每做幾個月就儲夠補假去一次旅行 幾撚爽

越嚟越誇

你都有得出trip 去旅行啦

日日返工對住啲屎尿血膿淡

真係CLS 一陣炮縮入黎屌柒佢

who is 炮叔

仲要指明係條女嘅
靚女點會屙屎架

古沙華著幾多號？

炮縮好少屌人
乃po手足mon po就難講喇

我有時都認得你名
個個都唔識嘅

我?點解

個醉酒佬

冇手足叫春？

阿伯

?

春～

點解你地d體育堂咁撚趣致
Pe咁多年都係跑步體操籃波排球體能划艇機

好似果日 羅演起左佢底嘛
大家見佢拎白卡咪幫下仍

就係冇踢波

佢jer羅演先 跟住又話要攬炒
羅演先做嘢還擊

佢好撚勇武

Dllmch

想衝埋去比佢攬

屌你老母，我講句事實都被人話5毛

屌你

Tierney in light training. @jeorgebird

Kia Joorabchian pushing Kurzawa to Arsenal. No concrete offer as of now as per the reliable @parisunited6

影大頭

去叫春po𥄫𥄫先

你怕餓死定比人影大頭？

大頭 比cc台講好痛

A source close to Galatasaray has revealed that the club are preparing a bid for Shkodran Mustafi. [@TurkFootballTV tv]

OK 50M deal

獸醫走左即刻番生了

黎香港醫應該落左場好耐

其實跌打同做手術比 邊種冇咁易復發

Galatasaray are to make a loan offer after being informed that Arsenal would be willing to sanction the departure of the world cup winning centre-back.

Arsenal did enquire about a possible deal Franck Kessie , however, AC Milan would prefer to include him in a deal for Inter's Vecino. [@Sport_Mediaset]

Benefica are set to make a new higher bid worth €25-30m for Bruno Guimarães. No mention of Arsenal. [@Record_Portugal]

Klopp: "#Arsenal are a team offensively that are still a really good side but defensive organisation doesn’t work out yet. The moment they sort that, they make the next step"

your face your fate 山陽b....

??

佢今年對過個隊阿仙奴應該offensive定defensive 都唔掂架喎

手術理論上係好好多啦，跌打佬有d拉到筋膜都唔岩位

馬體會咁想要拿卡不如用Joao Felix換

依件都麻麻地

換錢好過，再汁ings

億幾買返嚟點會咁益你

我明

賓菲加出得咁高價爭得一定好野黎啦

呢3張麻麻地 再po多幾張啦 覓膠

still a good side
俾啲面你姐

好似佢哋高價買嗰啲先水貨

國米簽楊格

old la ching
鬼妹prime age十幾到廿頭

done?

Who

臭g

張圖舊到咁都po

呢件巴西仔好似好孱
俾痢熱獌d中場撞埋黎即刻散

技術又唔係幼細到施華咁

細波

玻璃人99號

Yes

意假是撚但啦，干爹係英超連摩閪依啲都撚得掂

Sources -- Layvin Kurzawa favours Arsenal over Inter Milan - - For @ESPNFC. #AFC #FCIM

美月

記得有條友狙擊佢

痴線 咁都聯想到美月G

leah bb?

記者 Bruno Andrade：

阿仙奴技術主管Edu和巴拉納競技高層在倫敦就 Bruno Guimaraes 的轉會進行了會談，阿仙奴目前暫未宣布正式報價，但預計他們的報價會比賓菲加更高。

唔好累人
唔想遲d世界無左個足球明星

有快速測驗係專門驗毒，但政府用唔用就唔知

回哂塘啦

po張改圖做乜

應該都係睇下有無protein係尿咁簡單

做乜特登出左條片笑鳩細梅

直接check你有無3高仲快仲平仲準

應該唔會check到

佢要食血壓藥去量牙

做狗?

咁多隻藥點知你邊隻牙
毒就黎黎去去果係果10幾隻

佢社公

好想試下

我地亂溝噴毒煙

做廢中

助理社會工作主任 (Assistant Social Work Officer) (ASWO)
總薪級表 第16至33點 (跳薪點: 第20,24,30點)
($31,685 - $70,090)

社會工作主任 (Social Work Officer) (SWO)
總薪級表 第34至39點
($70,590 - $85,770)

高級社會工作主任 (Senior Social Work Officer) (SSWO)
總薪級表 第40至44點
($89,460 - $105,175)

總社會工作主任 (Chief Social Work Officer) (CSWO)
總薪級表 第45至49點
($112,250 - $129,325)

呢到個個都月入30k up

好少升到sswo 架炸
好多人升一級就退休

佢好撚認真答你

我0收入牙屌你
諗住apply政府3個月失業資助

升一級都夠啦

都係toda知我

屌你屋企係咪好疊水
我唔想做社畜

羅演 全職 阿po黑武士 副業係兒子 + Fifa pro club選手

我阿ma怕我無飯食
日日煮比我食

究識 忙住食女食到宜家?

唔係你地廢就組隊參加比賽啦

我地入到ha都係

[有片] 痴撚線！大埔區變態寵物美容師瘋狂打狗！！！

隻狗好慘 好似我地阿狗

我買左fifa都想玩pro club, 但放工一返到屋企就想訓教，好攰

都叫做D1牙

有得打就唔會眼訓，佢地成班痴線
玩少日就比人公審

羅賓讀pharmacy ?

做咩牙

你條友日日話人偽毒仲好意思講呢句

唔係，大把ha post一入去pt 16

有冇食女下屬

我打pro當番工

貼出黎比手足丁
而家日日仲開住你d圖打丁

讀過下

佢比人驗開....

果陣同事都唔用開套做野，一知你條友有事即用番個套.....

仲要有gif

我已經唔記得有冇睇過

唔知你

有無more

手足自己睇路

唔記得邊條友貼j
條野仲要生野

toda訂唔訂mr狼王

寧得罪連登 莫得罪羅實

咁幾時出糧比我地

得閒比丁圖ok?

呢d貴價玩意 等佢出左跌價先算啦

figma愈黎愈貴
屌goodsmile

eva2號機

收皮啦 你放雷多過放j圖

屌你我比過包皮睇

而家就識射個波比我
可恥

咁你有無睇過牙

有

但社工唔係可以成日做25報警d人衰13咩

係包皮唔當toda手足ja

我想好似韋舒亞ching 咁hea 唔升職住都坐底有70k

重兵裝型女高中生 同 LittleArmory 果d Figma 好似幾有趣

呢個真

包皮 狗黎 Pro Club唔肯加入同我一齊反羅演

男人對呢啲當然咁大反感 但港女肯定唔係

入左fate同sao坑

希望老婆清比賽日唔好開po，唔想又燈死

手足放心 我會幫你引戰 等佢睇到

我都係做sw呢行
可以話你知 社署既主任位係唔洗點做 多數點下面d 人見你所謂既老弱殘兵，做唔夠十年就70k邊到搵，我無本事入炸。

Sao都迷 果隻臭雞同蕾姆 我都唔明點解會咁受歡迎

我迷c奶

同ugo,alice

拿拿臨推完呢個po 聽日開波前應該爆唔到多一個新po

ok

聽日踢幾點

好似11

公墓猿真係好多over-pay 今次民主派屌得好

山陽狗個poba 唔係到 希望有手足開個正常topic

又想同佢互含?

其實會唔會係其他太低呢

u open j pics po

ma好似做緊物理治療?
可以成日摸女女

根本政府社署請果堆就係以為自己讀書好撚叻既HKU
日撚日坐office 打文件當算撚數
由細到大做精英 高薪養廢人

做完了

我唔係hku
入到去個個都好blue blood
聽到我讀埋土就好撚出奇咁

both la

不了 開po好難 錯數字都比人狙住屌

你存在就係樓屌

笠水了 成3點 開po靠你

係街。。。

Push

裝下彈弓先